Our houses are haunted, Dark and deserted...

, They're made of my secrets and shame.